原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

大家好，又係我

係之前個POST有手足建議我開 TG CHANNEL
再有熱心IT手足幫手搞
我係到宣佈，「戰術研究學會頻道」 正式成立！！

戰術研究學會頻道：

歡迎入嚟睇戰術、講戰術！

------------
抗爭經過7個月，但去到而家，戰術討論係非常不足

呢個 Channel 就係為咗促進戰術討論而生

如果大家仍記得 be water，請大家回想下我地係點樣一路走來

我地係水，因為我地識思考
我地係水，因為我地會流變
我地係水，因為我地唔會固步自封

我地要贏，就要繼續變化
我地要贏，就要繼續進化

戰術唔單止係用黎應付對手，更係用黎反省自己

知己知彼，百戰百勝

------------
戰術研究學會頻道：

內有2020抗爭必讀指南

自推1

幫推

自推2

又係我

支持

戰術研究學會頻道：

歡迎入嚟睇戰術、講戰術！

推！！！！！！

幾位幫推手足老是常出現
感謝支持

自推

推

知己知彼，百戰百勝

外國巴？

樓主好高質

PUSH

Push

支持香港警察，唔鼓吹違法行為

push

好似好厲害

多謝手足付出

小心有把柄呀樓主

談唔上係付出
其他手足付出得更多更多

支持香港警察，幫警方分析暴動戰術

放上嚟公海搏狗睇？

希望各位可以花少少時間睇左先
提供都只係一個戰術大picture，唔會有實際既行動指令
大家點利用當中既資訊就係另一回事

tui

知己知彼

百戰百勝

入面有好多討論。樓主參考下。

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

有冇得 discuss

推！

話俾身邊朋友仔知

但係要預左有mon po狗
要小心，只係討論戰術知識而唔好變咗即時戰術討論

當然

幫推熱門

721 831 101 1111
推

期待612以來既戰史分析知己知彼，百戰百勝

知己知彼百戰百勝

你估狗唔知我哋有咩技倆咩，不如等多啲手足睇到好過

比黑警Mon冇用架喎

真，個channel 又唔係講具體行動

個channel入面都回應埋添

#解惑

Admin：

好多人對戰術channel有一個共同疑問：你Po曬出黎班狗咪知道曬？

我既回答係，戰術並唔局限於行動指令，作戰風格、行動原則、地形分析等等都係戰術既一部分。

如果我講低曬何時何地點樣行動，咁當然係會預先俾狗佈防阻止，所以呢個channel 唔志在鼓吹或者指揮任何行動。反而看重分析同埋討論唔同行動既利弊。

以前admin都出過一篇地區戰術文（*下面有link）。係到po出黎既重點唔係個戰術，而係希望大家睇曬成個po，感受下熱烈既戰術討論氣氛。

大家睇完呢到既文，唔一定要同我討論，可以同你地既朋友、戰友，甚至你地既行動小隊討論。

篇文個戰術最後係實行唔到出黎，因為出完po之後冇耐開始班狗就係我地討論過既地點佈曬防，日日巡邏，持續左一段好長既時間。

亦都因為咁，我先唔會再寫非常具體既行動文，反而會幫大家補足一下戰術資訊，至於大家要點樣運用呢D資訊，就睇你地自己了！

比起指示每一個人點行動，呢個channel更想做到既係令每一個人自己思考應該點行動，培養戰術氣氛，而唔再係等各路軍師教你點做，係無大台既運動底下，每個人都應該要有獨立思考既能力，咁先可以將力量發揮到極致！

希望可以抽少少時間入channel睇睇，我有回答到呢個問題

推 樓主加油

係公開叫人加入戰術討論
就已經係失敗

你估黑警土共唔識入？
比人知道你想法
死緊

如果咁就係失敗，好可能呢場運動由一開始就係失敗
所有公開既討論都可以俾黑警土共加入偷聽，但係討論既結果佢地係咪一定有對策應付？呢個係其一
就算被知道大picture既想法（我重申多次唔會觸及行動細節只會觸及大框架）後黑警土共會有應對方法，我地係咪就會停左係到由得佢地收我地皮？
如果幾百萬香港人既智慧加埋都係會輸俾三萬隻狗，對唔住我唔認為我地有勝算
但現實係，六月至今，我地一次又一次憑我地既智慧同創造力破解對手既應對手段
如果一句話公開討論就係失敗就拒絕討論，一係你就根本唔相信香港人係呢場運動有機會贏，一係就係俾藉口自己唔思考，等隱形大台（如有）私下討論完餵到埋口

已入，學野

戰研會

係tg 招三唔識七
一定有大量五毛臥底

有咩好政略都比人知道晒

問題係公開tg
比臥底帶領人去做傻事

有d野要好小心

係連登講下
都可以越講越明
有問題，比眾人屌醒

私底下就極易比人引導

所以我冇開到公海，全部出既野都會係我自己一手一腳睇曬回應曬先會出

不過都有個危險，就係我可能係五毛臥底

黑警 叫人破壞
黑警係tg 就入

教晒你點做
實有人信
捉返幾個就夠

大戰略可以公開講

有時候小戰略只可以私底下講
私下組織

Channel原意就係咁，只會提供big picture，讀者要點用就係佢地私底下既事

即係唔理咩事
手足比黑警補住都話知佢死

唔怪之得 咁多手足比人拉左

我只是提供個平台
比佢哋自己攪
包括黑警害人

雖然唔係好知點解巴打會理解到咁樣，但係你理解既差唔多完全係同我既原意相反

如果你有睇到我既整合，入面只係講左唔同戰術有咩優劣，情況就好似我介紹你去食野，同你講呢間好食但係好貴，果間好平但好難食咁上下

手足睇完之後可以自行決定食邊間，用邊招，做D咩，唔需要同我交代，就算佢地同我交代我都唔會po出黎

我唔知咁樣可以點樣令到手足被黑警捕住，個channel仲要只係得channel冇公海，姐係就算有手足投稿俾我登左出黎，黑警都唔會知係邊個投，有幾多個人支持反對

如果你都係覺得咁樣既channel係令手足唔安全，我諗到既可能性得一個，就係你覺得我係黑警唔知有冇理解錯

唔係我覺得你係黑警
係黑警會在公開tg到拿料
有心放料
有心放料等勇武做黑警想做的事
有目的地引人去做事
（依家已經做緊）

公開的tg 論壇
戰術討論只可以係討論大方向
討論大家都可以做的事

其他事私下小組討論

唔好以為黑警唔知你點做
唔識點應對
佢哋資源
人手多好多

我一路都話個channel只係會有大方向，都俾你講到係害手足咁

公開tg好易比人帶方向
人數小 易中招

人數越小
就集中打擊某tg的人
（如示威中做某一件事
就係死個班人）

好多黑警做緊
拉都易拉
都係同一班人

搵個地方 大公開
大討論 集中意見先係最有用

公開 如在連登講

大方向
越多人討論多人知
越易成功

反而tg小人知 易失敗

巴打一路不推文一路話要係連登講
我好難做同埋我都會將連登既一D有用討論up上channel，方便返冇上開連登既手足睇

1

習慣左 不推文

係難做5通5做？
依家太多臥底 帶風向
五毛
只會越來越難

同共產黨鬥一定要好小心

連登多人睇
無a/c係無得留言

大方向 其實唔使討論太多
係要多人認同 同行使

做緊了呢個已經係第三個po，非常鼓勵大家一邊推post一邊傾

咩嚟㗎